# Conversor de bases
Este aplicativo tem a função de converter decimal, binário, hexadecimal e octal para outras bases. Para iniciar o aplicativo você deve compilar o arquivo em .c e rodar em sua máquina.
